愛回家澳門廣告雜誌

𨳒你老母

G

澳門is good

完全唔吸引

丹爺幾時call g

Cctvb 到底收左幾錢

好離譜

去澳門唔賭唔叫雞 真係參觀大三巴牙

愛回家 梅窩 廣告雜誌
愛回家 長洲 廣告雜誌

睇你就睇啦

新口岸葡國餐廳

𨳒你啦
今晚唔俾你口爆

cls即該認到

又尋親

光影節比人吹大左

去澳門下話，洗鬼大呼小叫

乜鏡頭都影到鉅記

澳門都有得吹捧

系

澳門個光影節跟本一年垃圾過一年

第一年搞完吹到過日本交流

依加日本一個公園仔都搞得好過成個澳門

仲話要用成2600萬澳門幣

舊年南灣都有野睇下 今年

Lm